其實D人吹到美斯幾勁幾勁 美斯夠膽咪黎香港街場挑機囉

美斯
夠膽黎香港搵我挑機踢足球 1V1 鬥射12碼
最好搵埋保方過黎守龍 咁先夠公正
贏到我就話你勁啦

你句勁值幾錢啊？

美斯：我上次咪黎左香港挑贏曬成隊港隊囉，你挑贏左港隊再call我啦

大家都係足球愛好者 唔係下下講錢
咪黎切蹉下囉

玩過鬥獸棋未先

d對白好似老鼠同粒仔開拖咁

美欺夠膽就同我挑lf2

SiuMa世界第一

你話過黎就過黎，你乜水呀？😑

好尷尬

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

樓主認真on9
睇到都覺得掉架

你係貓黎咋